點睇法國（民主國家） 面對大三罷都唔讓步？

借位

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

選舉先埋單

人地有總統選

仆街唔好喊

少擔心，我睇LIVE，今次氣勢重勁過之前多多聲，全統上聖誕一定唞下先。
過完1.1
肯定重勁。
最搞笑喺隔離英國，只有少篇幅報導。